今晚有冇巴絲喺旺角?

有嘢玩!

你老母大減價？

係你都唔啱啦